突發 油麻地新填地街有警犬！

本身打算去祥發安全中心 巴打係連登講過！
但依加啲警犬有睇連登 用返tg 講最安全

唔好負評住 眼罩都無左啦 去緊金鐘